突發，有一個大波短髮囡囡著住藍色嬲屌裙同d 公眾展示巨咪‼️

屌

不屌

好撚正

痴線 正左咁多

呢個係啱啱減完肥嘅全盛時期？

正評
推到上報
推到佢自己見到

算啦 我都係唔正評喇⋯⋯⋯⋯⋯

,